點樣先可以早D訓

如題，成日夜晚唔願訓，第二日起唔到身就無左半日。
唔想再浪費生命

留名
晚晚睇書/電影睇到四點先瞓

搵野係朝早做
要一定去到，唔取消得

早起完果日就會早訓

首先你要一個優質的睡眠，我講左D乜自己諗吓！

冥想 真係work
信不信由你

我都係 同埋有時半夜先睇返當日既新聞

我試過 但好快唔work
無咁多野要日日早起做

可以去邊度學？

晚晚都成三四點先瞓得著
無計習慣咗